[行動post呢］903 全民三罷 遮打見

說好的全民三罷呢
到底重係唔係架
定有其他計劃？
一個行動post都無
唔好掉低我一個係遮打啊

遮打見！！！！！！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推

唔係添馬咩

添馬定遮打
我見過文宣話遮打
出面又無行動post
P牌仔又推唔起
三罷手足係邊啊

到底係邊?? 同埋有無不反對通知書都好影響人數!!

遮打唔肯定，添馬一定有
今日去完添馬都話聽日見

遮打同tst比狗反對左, 而家變做添馬
新出文宣都係寫添馬

9月3添馬三罷

PUSH

93添馬見

呢個post標題出錯
唔建議推呢個

手足集中推其他三罷post

唔該哂咁多位巴絲
對唔住標題錯左地點
添馬見
添馬見
添馬見